{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65900&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천캘리포처니아펜션"
    },
    "text": "旅行者に様々な選択肢を提供するメゾネットタイプの客室、カップル客室、団体客室など様々な種類の客室とプールも備えたペンションです。 抱川アートバレー、伝統酒博物館、山寺院、白雲渓谷など様々な観光地が周辺に位置しており、観光客に多くの魅力を提供しています。 子供及び幼児の人数を追加する場合、料金が請求され、予約人数以外の訪問と宿泊は禁止されています。 また、客室内では臭い食べ物を調理することも禁止されています。 香の空間および室内以外のすべての空間は禁煙で、早期チェックインおよびレイトチェックアウトの際に追加料金が発生します。 ペット同伴は可能であり、ペット用の品目が提供されています。 中性化されていないペットはマナーベルトを着用する必要があり、屋外空間で自由に遊ぶことはできません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 無料Wi-Fiと全客室禁煙、駐車が可能であり、視聴可能な客室の中でナダルダクです、ノランハンダク客室を除くすべての客室ではネットフリックスが利用できます。 ナンダクです、あなたを愛した鶏の客室では、TVとWi-Fiは使用できず、キッチンがないため、使い捨ての食器を持参する必要があります。 夏季には屋外プールや焚き火、バーベキュー施設もご利用いただけます。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしには未成年者の利用も不可能です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの状況によって上記の情報が変更されることがあります。 オンシーズンには客室料金やプールの営業時間も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室、カップル客室、団体客室など様々な種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "抱川アートバレー、伝統酒博物館、山寺院、白雲渓谷など様々な観光地が周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児の人数を追加する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、子供及び幼児の人数を追加する場合、料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴は可能です。ただし、中性化されていないペットはマナーベルトを着用する必要があり、屋外空間で自由に遊ぶことはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では臭い食べ物を調理することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のどの場所で喫煙できますか？",
            "answer": "香の空間および室内以外のすべての空間は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況によって情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況によって上記の情報が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 443
    }
}